［認真問］如果我畫一個女人嘅祼體再散播出去犯唔犯法？

例如我畫一個女明星嘅祼體 畫到超級似 真人咁款 再寫哂名話係佢嚟 之後喺成人嘅網頁散播 咁算唔算犯法？算唔算侵犯人私隱？

明眼人一睇就知係移花接木

如果我畫樓主老母嘅祼體 畫到超級似 真人咁款 再寫哂名話係佢嚟 之後喺成人嘅網頁散播 咁算唔算犯法？算唔算侵犯人私隱？

ps 認真問

我開學術台 假膠躝開啦屌你老母

推

認真post 假膠死開

色情淫穢作品不得傳閱 好似係

散播犯法
唔小心流出唔犯法

腥比朋友好似無事

This is art

佢應該係想講， 己所不欲勿斯於人

就係唔知算唔算侵犯人私隱

成人網頁都唔得？

但係我散播嘅唔係佢真人 而係畫 咁又有冇問題？

想問如果係畫一啲真人 而唔係自己構思嘅人 咁散播有冇犯法？

佢擺到明係想講冇圖

求法律JJ解答

你畫一幅po上嚟試下就知

友情無價

畫到好真再散播 刑事唔清楚 但民事應該入到你